黃店應該同時間盡量要員工全部戴口罩同手套

藍店唔戴遲早中招，黃店要手腳快d自保

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

入嚟集氣

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦